(冇圖)個人認為佢係繼林德信之後最正嘅星二代仔

Bruce Tong真係好正
佢有個孖生細佬 不過個樣mk啲 冇佢咁有魅力

似gay

佢老竇係邊個?

湯鎮業

麻麻地 成個白痴仔甘

好普通咋喎 普通後生仔樣

好似湯洛雯

普通料，未去到好靚仔，個樣冇乜特色

胡渭康個仔黎架下話,一樣樣

希望唔係

係仔都覺得佢都幾靚仔，
但一諗到佢老左之後似佢老竇無頭髮就覺得

9成gay

Gay

錢小豪個大仔正D

冇圖？

咁睇又真係幾似 反而佢地親生家姐唔似

有follow開佢ig

我都係 follow咗幾年 而家好似出左道

Ok la

咁多負皮

佢同靚湯咩關係？